{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013624",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 범계 호텔 별"
    },
    "text": "宿泊施設は坪村駅と凡渓駅から近い位置にあり、計30室の客室を保有しています。 韓国語以外の言語では、その宿泊施設では案内サービスを提供しておりません。 全ての客室ではネットフリックスとユーチューブを視聴できるサービスを提供しており、先着順でランダムに割り当てられます。 宿泊を利用する場合、基準人数は2人で、追加利用時間につき1万ウォンの料金がかかります。 予約及び入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は利用が制限されます。 客室内部の破損や備品の損失は追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 訪問者のレビューを見ると宿の全般的にきれいで施設が良く、スタッフの親切によって旅行を楽しく過ごせるという意見が多く見られます。 しかし、防音や水の問題など、いくつかのささやかですが改善が必要な部分も言及されています。 調理施設と宿泊空間はきれいに維持されていますが、防音には物足りなさがあるかもしれないし、電気ケトルがない点も残念がるお客様がいます。 タオルの清潔度も改善してほしいという意見があります。 全般的に清潔で親切なサービスを提供する宿で、おすすめの場所だという意見が多くあります。 概して満足できる方ですが、改善の余地がある部分も存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどの駅から近いですか？",
            "answer": "坪村駅と凡渓駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語以外の言語では案内サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスとユーチューブを視聴できるサービスを提供しており、先着順でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数は2人で、追加利用時間につき1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "予約や入室には何が必要ですか？",
            "answer": "予約及び入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での破損や備品の損失にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "客室内部の破損や備品の損失は追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると宿の全般的にきれいで施設が良く、スタッフの親切によって旅行を楽しく過ごせるという意見が多く見られます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か改善が必要な部分はありますか？",
            "answer": "防音や水の問題など、いくつかのささやかですが改善が必要な部分も言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどのような点が改善されるべきですか？",
            "answer": "調理施設と宿泊空間はきれいに維持されていますが、防音には物足りなさがあるかもしれないし、電気ケトルがない点も残念がるお客様がいます。"
        },
        {
            "question": "タオルの清潔度はどうですか？",
            "answer": "タオルの清潔度も改善してほしいという意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめしますか？",
            "answer": "全般的に清潔で親切なサービスを提供する宿で、おすすめの場所だという意見が多くあります。"
        },
        {
            "question": "満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "概して満足できる方ですが、改善の余地がある部分も存在します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 522
    }
}